有咩漫畫係阿伯做主角？

淨係諗到犬舍

危險爺爺

咕嚕咕嚕魔法陣

節哀順變爭產中

Gantz 犬屋敷

深夜食堂算唔算

我都諗起結他他老伯。。

都算
好鍾意啲型棍阿伯
有深邃過去就更佳

老夫子

97 KOF

一般阿伯都係比人打殘/做老師
因為年輕人是希望（收入）

龍珠Z

政治人物打麻將果本

夜病勤栋

主角唔係個𡃁妹咩？

渣和無用改革

根本冇人理魔女同勇者

銀狼血骨

大家可能唔知道有套叫結他他武勇傳嘅漫畫

超能機動爺爺G

浪客劍心

龍珠

魔王の始め方算唔算

白兔糖

3字頭就阿伯

呢套真係癡線
本來前面好地地
忽然後面鐘意左個照顧自己既阿叔

依套野幾好睇 不過冇咩人討論

犬夜叉

小丸子

鬼父

正

根本結他他老伯先係主角

啱 正想講

fate zero

老伯有自己既舞勇傳

本身好期待 男主食個細路啊媽

亞人

一撚定係老夫子

黃昏流星群

前面幾撚溫馨感人，
丫屌你老尾整個咁既仆街結局

遺作 臭作 鬼作

邊個

佐藤 阿叔

結局又未至於仆佳
係處理得唔好啫
好像另一套，一個愛情故事（可能記錯名）
開宗名義就係鐘意左個阿叔就好地地
你老母本來佈晒局2對格硬拆閒變左父女愛就真係好差

老人Z